放完長假再翻工個情緒真係好撚低落

我唔想翻工啊啊啊啊啊

邊個想

年青人 有咩動力驅使你翻工

窮呀

繼續做狗

諗緊好無轉parttime算

我想做隻俾人養既狗

典解呀

我可唔可以做啊露

一個月放得幾日假好辛苦
Pt好似flexible d

又要翻早

唔等錢開飯咪番pt lor